KAYAN9896定周子瑜正D?

KAYAN9896
IG相

LIVE

周支瑜
IG

LIVE

KAYAN9896
周子瑜

jeannie

支瑜呢2年劣化到咁就咪獻醜啦

Jessica完勝..

支瑜細過KAYAN。。。

導狗又想黑

子瑜better

咁都叫黑...

Jessica

垃圾po拉

樓主呃正皮

true

其實係幾似樣
但似子瑜都唔一定靚架

牙周正D...

講得幾好

屌打晒

屌，上面張張都影得咁柒
你拎張度晒角度P晒圖黎比
我唔笑，我隻狗都吠啦

你係狗梗識吠

條死仔尋晚丟低班兄弟同Kayan9896開live

可恥！

叛徒！Locker on9仔！

Jessica vs Kayan, 邊個正D

Rrrrrrrrr locker on9仔